{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 몽돌해변파도소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ご利用日当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 入室のご利用案内の中には、個別バーベキューがご利用いただけます。客室前の屋外テラスでご利用いただけます。 ただし、雨天や強風時には利用が制限されます。 バーベキュー構成は炭グリル、トング、はさみで構成されており、価格は小さいサイズが12,000ウォン、大きいサイズが17,000ウォンです。 IPTVとWiFiが提供され、海水浴場が近いのでカップルルームは海水浴場を鑑賞できるオーシャンビューです。 客室は禁煙で、駐車が可能です。 体験ペンションとして、海で干潟体験ができ、ペンション周辺に町内スーパーがあって便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金は何によって異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室が不可能となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合には払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約後の当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ご利用日当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの構成と価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー構成は炭グリル、トング、はさみで構成されており、価格は小さいサイズが12,000ウォン、大きいサイズが17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場が近いです。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に便利な施設はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には町内スーパーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 341
    }
}